架車高速行駛果陣有怪聲

架車平時揸起上嚟冇乜嘢，係去到高速公路多揸得快，去到 110km/h 左邊車尾窗會有啲風聲/雨滴聲， 感覺似漏風，130果陣好明顯，原廠check車check過嘅嘢都冇問題， 防水膠都好地地，想問下有冇人有經驗會有啲乜嘢會導致到咁，同要replace乜？上網搵都唔係好搵到有用嘅嘢。

咩車

咩車?
普通日本車130唔嘈先有鬼

日本車，但淨係左邊後面窗先聽到嘅漏水聲。

原廠check車點同你踩130呀清

原廠check 過可以check 嘅地方，搵唔到有咩問題，但佢地因為肺炎唔可以佢地上我車，我揸咁去check，所以想問下有冇人試過有咁樣嘅漏水聲經驗，事關唔想replace 成架車門。（利申：非香港車）

我以前揸golf都試過，去原廠整幾次先揾到邊個位漏風

最後你架golf喺原廠整左啲乜？

鬼佬話佢成架車痴曬memo紙試邊個位漏風，佢話擋風玻璃有個位漏，補左膠囉，之後情況9成解決左啦